# SF_CI_request_RFAM

Pipeline запускаест соединение с БД и выполняет запрос, расположенный в файле script.sql.
Результат запроса записывается в файл /tmp/results.txt и в качестве теста читается с помощью cat.
При изменении запроса pepiline запускается автоматически.
Работа выполняется на закреплённом раннере, настроенном на виртуальной машине, располженной в яндекс-облаке.
Предварительно на виртуальной машине был установлен mysql клиент для выполнения удалённых запросов на удалённую БД.
